住彩虹邨啲人都幾慘，日日都要比人影

有冇人住彩虹邨？ 係咪每六秒就有人喺度影相打卡？

鰂魚涌拍變形金剛果幾幢舊樓都一樣日日有人去影相

狗影

之前付近做野
見到有鬼佬組團入去影

而家禁止外人進入啦喎

南山邨咪又係一樣

agger

如果我住喺度， 我實喺窗口掛塊巨型橫額寫住"影乜撚野 屌你老母"

間唔中見到有啲人影緊會舉中指出去

公共屋村 公共地方點解唔去得 ?

照爬上去照 無用

你係咪群得你老母太多啊

屌佢老母

日日返工彩虹站都有人影

外國遊客都算
香港人去影香港屋邨做乜柒

雖然我都唔鍾意啲人影 但你呢句邏輯好似有啲問題

勁多大6西黎影,痴線一落樓就成班人講普通話

其實邊個帶起？
以前起果度讀小學，心諗爛鬼屋邨有咩有影

個個都影，我點可以唔影啊
咁先夠chill

成日見啲人喺彩虹地鐵站入面影，有啲人又要去個停車場上面影又要唔識路

我日日都經過 但一次都未影過
見到啲人唔知個球場係停車場上面
跟住走黎問路 真係覺得班人好撚好笑

邊有人講唔比

大把網站介紹十大香港打卡必去景點

好似大陸人多d
係都寫平反六四

人地鄉下仔出城未見過有咩咁出奇
你笑點都幾撚低架喎

笑佢地蠢同戇鳩

支持！！

尻假期個D推到hit左

人地唔撚識路有幾on9
你下次去旅行千祈唔好唔識路

一唔影就話連自己香港文化都唔撚care 點撚樣做香港人

然後就會個個都影你個橫額

跟風 創作力低咪個個模仿

拉個港獨橫額 政府肯定拉人封艇 強國d網就連個地方都唔會search到 咪無人影囉

日日都好多mk妹

幅牆油返白色lo

掛完連公屋都俾人收埋呀

租個窗口位比人賣廣告有很諗

日日一車一車人入去影

認真一問其實有咩特別

彩虹村係咪冇人玩玩具 多啲人落埸玩 阻住佢地影

得閒上去聊下囡囡上我屋企

利申: 住采頤花園 人生勝利

其實幾靚既 影得過
但係同一個地方同一張構圖出現又幾千次咪覺得戇鳩囉

但係我到而家都覺得個到好有香港感覺

南山邨

或者叫人比錢先收返幅橫額 fatfat

唔鐘意咪搬

Goodest Logic

唉好慘香港人係香港揾到地方影相都要比人鬧
各花入各眼姐，你覺得唔靚既野唔代表人地覺得唔靚，香港有幾大啫？難得有幾個地方，好多台灣、外國人都黎打卡，唔係應該要自豪咩？幾時變左香港人係香港地方影相都係有問題

結束一黨專政先係重點

偽文青

Oh格離post呀叔影人樣就香港無肖像權
反偷拍 反明拍嘅死全家
依家影條邨又要比人屌？

係個窗口貼天滅中共 我保證班打卡撚死撚晒

如果唔太影響到人嘅其實有咩所謂

咪就係 納稅人比錢起

你肯定舉中指果d係人？

good idea

影咩？點解日日比人影？

佢同南山邨比，邊個多人影d

其實果度淡晒色，點解d人影出黎個彩虹色咁鮮色

執相啊 呃like

屌 呢d instagram景點hit咗咁耐 我一個都未去過

打卡既野你唔明

mark suckerberg真係正粉腸，為左自己利益不惜由fb ig荼毒下一代,仲要散佈fake news唔監管,又奶共

有無諗過住日本既人都有呢種諗法? 出秋葉原買少少野都要俾你班毒撚打卡影埋

以前依個球場就成班黑社會蒲 依加就變左成班文青蒲

香港啲仆街真係做咩都唔順眼

樓下間文具店好似仲有香港紀念品賣

唔只香港人大陸人黎影，個次見到星期日一堆賓賓dress code埋 4個都著紅色咁黎影

搞到我唔敢行去窗口位。

變咗旅遊景點係咁架啦
好過啲人覺得香港淨係得藥房金舖

但係多女
睇到靚既即刻衝落樓下相識

到時真係ip都唔使check喎

其實彩色好撚核突，完全係無美感可言

影個相都唔比
我情願香港有多啲呢類地方比人發掘
都好過個個淨係識去啲商場主題樂園

有時，有d好撚索既鬼妹黎影，有次有個大波既露波邊 ，可惜老婆係隔離無得影，所以唔好打搞我媽

新假期，打卡，文青必去，夢幻景點，隱世秘景，港女哎啊果度影相好靚快D去之類

啲人仲要踩住啲凳影，勁無公德心

右手平反64
左手香港獨立
上面天下太平

彩虹邨純粹俾班港女打卡
鰂魚涌建築有香港味大把鬼佬朝聖

彩虹村影相係幾靚
南山村得幾條鐵影黎都戇尻

8964定我要真普選好？

咁你講出黎做乜撚

伯母打搞哂

真係好戇鳩, 影影影影你老母咩,
成班都羊嚟, 人做乜就跟住做,
特登走去打卡都幾柒,
屌你你影緊嗰棟叫咩樓都唔未必知,

會比人拆
要寫毛主席思想萬歲

好多大陸人

有人仲肯影香港已經好好 越多人影越好

講中

係彩虹地鐵等人都有蝗問點去彩虹邨

不過平心而論都算有特色又幾靚呀 之前韓國有個mv係個到取景 又真係幾靚

九龍城寨咁, 係度果時無香港人珍惜

無左又多謝日本人當年紀錄左落黎

h&m有件tee係印左彩虹邨張相

間唔時會去坪石m記 次次都會見到成炸大陸妹咩住相機係到 仲有韓妹

成世公屋狗

講到影相大撚晒
個個住係到嘅都屌咗住我哋打波
影相大晒撚點睇？

見大陸人係垃圾站前面合照

真係心諗做乜鳩

但其實真係幾靚

我係住客既話，
一定印大大塊閪同賓周出黎掛，仲要巴士咁大張既

連影相都唔比
人地影到你係屋企打飛機就話啫
影響唔到你地
咁計較做乜

如果長期有人喺你窗口影相 你點都有d唔自在掛？想除衫周屋行都唔得 又阻撚住哂人打波
不過重點唔係屌人影相
係屌點解咁撚多人鐘意一窩蜂去做同一樣野

鬼叫你窮呀頂硬上

基華定日修

可能相認到

你住得個個位置個幾層
有無人影相
你都唔會係屋企露j架啦

一窩蜂去做同一樣野
呢個咩國家咩人都會咁
無得解決

我都唔知CHH有咩咁好影

有無考慮過日日咁多人去影會對嗰度嘅人造成滋擾

唔大聲叫大聲笑其實有咩影響

有乜特別

嗰度球場嚟架姐姐 你地日又影夜又影 可唔可以俾返少少同理心嚟呀

有外國人肯欣賞呢d地方，重幫香港舊建築留低個紀錄我覺得幾好

人民公社 大躍進 總路線
毛主席萬歲